豬扒飯加曲奇係乜野食法？

美心MX

好難食

美心西餅賣唔哂啦好明顯

加配姐, 應該係當甜品咁賣渣?
仲以為撈埋一齊整

咁加奶茶係咪直接加落碗飯到呀

遲d可能有得加配4蚊西餅做甜品

駁唔到

唔記得邊間美心加錢食蛋卷